有冇人覺得董建華其實好偉大？

雖然當年8萬5政策搞到樓市下滑，但其實係起左好多居屋公屋俾香港人有個安樂窩，唔洗咁多人屈係劏房。

贊成: 正皮
反對: 負皮

因為曾蔭權係罪人

又上神枱？

邊位。。。

總有 我諗董伯伯如果冇推個8萬5出黎
依家樓價真係唔知會升成點

時機唔啱啫
唔好話嗰陣
哩家啲人都唔明住屋權係人權 住宅要去商品化

我都同意住屋係要去商品化
咁就大家唔洗做樓奴 捱貴租

一早講左8萬5唔存在

何來起左好多屋?

仲推冧左樓市，減建公屋，
居屋都停建
房屋供應斷層

直接導致今日樓價崎型

樓主新移民

冇錯 嗰陣強推八萬五仲好

開始懷念董伯伯

閣下係樓奴？
唔忍心我同意政府做出推倒樓市政策？

見社會成日罵董伯伯 又咩老懵董咁
其實我覺得佢唔錯 咁夠疆為市民大眾起樓

賣港

真係起左個d先叫起
無起過個d叫做鳩嗡

仲有佢在任時，取消兩個市政局、將中低層政府工種外判、
提倡「八萬五建屋目標」但最後縮沙

本身已經唔炒得仲要長俸 ,睇班官表現都已經唔得啦
外判有咩問題,如果之後D人有把關係會服務好D同埋慳返D錢,之後幾年都咁窮,你00後?
八萬五就問返有份反對既人啦,仲有賣公屋都俾泛民屌,賣完又唔洗再資助,公屋戶又自己執生唔洗而家屌來屌去
炒樓班人根本唔抵幫,風險同回報係要自己TAKE
屌不如屌領匯,不過其實都係後面政府唔肯回購,初初未發生咁大問題,又分拆出售。

淨係母語教學同副學士都夠佢死十次啦⋯⋯
講野

駁唔到

而家d後生真仆街
當年幾多人負資產、燒炭